### Постановка задачи
Создать приложение-задачник.

Задачи состоят из:
- имени пользователя;
- е-mail;
- текста задачи;
- картинки;

Стартовая страница - список задач с возможностью сортировки по имени пользователя, email и статусу. Вывод задач нужно сделать страницами по 3 штуки (с пагинацией). Видеть список задач и создавать новые может любой посетитель без регистрации.

Перед сохранением новой задачи можно нажать "Предварительный просмотр", он должен работать без перезагрузки страницы.

К задаче можно прикрепить картинку. Требования к изображениям - формат JPG/GIF/PNG, не более 320х240 пикселей. При попытке загрузить изображение большего размера, картинка должна быть пропорционально уменьшена до заданных размеров.

Сделайте вход для администратора (логин "admin", пароль "123"). Администратор имеет возможность редактировать текст задачи и поставить галочку о выполнении. Выполненные задачи в общем списке выводятся с соответствующей отметкой.

В приложении нужно с помощью чистого PHP реализовать модель MVC. Фреймворки PHP использовать нельзя, библиотеки - можно. Верстка на bootstrap. К дизайну особых требований нет, должно выглядеть аккуратно.

### Затраченное время
Сумарное время затраченное на задачу **12** часов.
Из них
* Разработка концепции приложения **2**
* Работа над маршрутизацией **1**
* Шаблонизация **1**
* Работа с бд  **5**
* Авторизация  **1**
* front-end **1**
* Рефакторинг **1**

#### Разработка концепции приложения
Базовое планирование и проектирование приложения, какая будет использоваться структура директорий, выбор библиотек, ресёрчинг.
Важная часть любой работы.
#### Работа над маршрутизацией
Определил какие маршруты будут использоваться в приложении. Создание и реализация маршрутизации.
#### Шаблонизация
Написал базовый функционал для шаблонизации при помощи Шаблонизатора Blade
#### Работа с бд
Самая большая часть работы. Разработка базовой выборки, пагинации, создания и обновления данных. 
#### Авторизация
Реализация возможности редактирования задач администратором. Вход и выход в приложение, проверка авторизации.
#### Front-end
Вёрстка шаблонов для отображения в браузере, реализация функционала из задания.
#### Рефакторинг
Удаление отладочной информации, изменение имён переменных и функции, правки по упрощению кода.

### Заключение
На задание было реально потрачено около 12 часов, время  на этапы примерное. в процессе разработки разные этапы пересекались или реализовывались параллельно. 